今日淘大真係精彩

正所謂人地打你右面你要俾埋左邊面佢打，俾藍絲打完再俾黑警拉番差館打多鑊，今次真係攞晒道德光環，個運動贏硬

我終於明白點解當年幾個日本兵可以押解成千個支那人去刑場